黃是你的姓 紅是你愛的

究竟呢句係咩意思
我既理解係關《黃色大門》同《紅屋頂》兩首歌事，但未完全參透到
有冇人解釋比我聽

林夕寫俾黃耀明 黃耀明鍾意紅色

容是你的姓，黃是你愛的，當做常識